！！！！緊急！！！！！我係中大生 收到前線同學通知

！！！！緊急！！！！！
我係中大生 收到前線同學通知
有街外人響二橋埋左炸彈 前幾日佢地已經偷d chemicals同做左測試
然後再call其他人引popo入校園引爆炸彈
有prof同舍監都fc左呢件事
今次係真係真！！！！！！
求大家保住條命對抗呢個政權 唔好走入中大送死！！！！'

代友po, po 主唔係本人

大家唔信冇緊要 但係後果自負

二橋勇武學生已經全撤 書院已經指令全撤 而家中大係極不安全 快d走！！！

交比前線決定

推

有炸彈

救下你地散水啊
唔散政府輸啦

p 牌第一個post

拉

舍監
真係笑撚死
作都作好啲

突然有2-3個post叫人唔好入中大

笑左

總會有第一個post 架啦，唔通有比第一個post 更前既post？

假架 唔好9up

勇武5會傷害手足，如果係真，你們徹走經過都會炸死！

我知我p 牌，我6月已經dl 左連登但早兩日先註冊，一直以來我都只係睇冇打算出post, 所以冇註冊
利申學生唔係popo
（城大yr3

扮乜鳩呀

#22

你話係就係？